# 锐捷 AC 配置笔记

## 配置模式

1. 用户模式（`login`, User EXEC）
2. 特权模式（`enable`, Privileged EXEC）
3. 全局配置模式（`conf t`）
4. 接口配置模式（`interface`）
5. VLAN配置模式（`vlan`）
6. AP配置模式（`ap-config`）
7. LLDP Civic Address 配置模式
8. ap-group 模式（`ap-group`）
9. DHCP 地址池配置模式
10. address-manage 模式
11. DHCPv6 池配置模式
12. 路由图配置模式
13. 密钥链配置模式
14. 路由进程模式
15. OSPF 路由进程配置模式
16. Web 认证模板配置模式
17. WLANSEC 配置模式
18. AC 配置模式
19. 服务器组配置模式
20. 域配置模式
21. Wlan 安全模式
22. 无线安全配置模式
23. 标准 IP 访问列表模式
24. 扩展 IP 访问列表模式
25. MAC 扩展访问列表模式
26. Expert 扩展访问列表模式
27. IPv6 访问列表模式
28. 访问列表模式
29. line 配置模式
30. cwmp 配置模式
31. time-range 模式
